召喚lihkg爸爸

香港做爸爸啲壓力大到hihi

利申：80後,一仔一女

你老婆對波大啲定壓力大啲？

召喚紫青巴同雲長巴

同一樣, 80 後 & 一女一仔 , 好大壓力同好撚辛苦

不過睇住佢地大又好開心

有個10歲繼女同半歲仔
勿相認
而家好想搵日乜柒唔理做自己野(諗吓好啦)

放工返屋企, 如果兩隻嘢未訓醒一定衝過唻, 果下好開心

有冇請姐姐?其實可以有小小時間嘅

90後 1女
今個星期預產

80後 1女
辛苦還辛苦 不過見到佢開心 幾辛苦都值得
過多一兩年會追多個小朋友

我都係家姐同弟弟, 大嘅小一細嘅k2
好開心架一齊玩

Pm

講笑， congrats

多謝 而家成日好驚係訓落床個刻 or 唔係佢身邊就作動
btw 有咩pm 我男人黎架wor

見到紅字加大肚， 太敏感sor

80後 1女 剛剛7個月大

有外母幫手，夜晚收工返去就自己同老婆湊
十歲細路女嘅內心世界真係好複雜
所以要多啲同佢傾計，灌輸正面嘅價值觀俾佢(雖然自己負能量爆燈)

巴打 辛唔辛苦 想取下經

成日好驚養大個女會鐘意d mk仔

唔好介意
想問下繼女係咪好細個就接受左你？
巴打會唔會偏心自己個仔多啲
有冇擔心過日後個女反叛:你憑咩管我你都唔係我親生老豆

利伸我是拖油瓶